煲緊劇的同時YouTube冇聲，求救

本身用緊window 嘅”電影與電視”睇緊劇, 之後諗住停一停上YouTube睇片，但發覺YouTube冇聲。

試左一輪發現當開緊劇睇， YouTube就冇聲，要熄左咗睇劇個野個YouTube先有聲，求救🆘

唔該晒各位師兄🥴

Reboot 大法

Reboot左都係咁，已經幾日

唔好剔獨佔模式

搞掂，唔該晒